朋友租緊樓住，業主話要加租40%

咁樣做法我朋友話好驚，佢交唔起咁貴租，仲有兩個月，要搵樓好難，有咩辦法令個業主唔加租？

死人識唔識加租？

出面大把租盤，仲劈緊租呀，
加40%租? 個業主想收返黎賣樓咋掛

肯搬，肯搵盤，問題解決

直接收樓咪得，加乜租？

大佢：你咪加囉 睇下有無人同你住

令到佢變兇宅一拍兩散

有水魚上當 咪租多兩年囉

搏個傻仔肯俾

係咪本身低於市價咋

用下腦都知佢加4成唔會有人租 岀面大把洗咩租佢果個

點會減呀
咪玩啦 我自己幾個單位放租
上個星期先加左800
個市係剛需 根本供不應求
唔好睇到個市咁壞
連登仔講既野次次都錯

唔交租繼續住做租霸

使乜驚佢， 而家熊市

有得唔租？

係既 就唔會一車車AA放大假啦
新聞都有講啦 唔通新聞都係連登仔寫?

分明係唔想租俾你朋友啦

係咪你朋友有問題呀 正正常常 準時交租 唔煩到業主都好少會要租客搬

做租霸，用埋上期按金，等幾個月後法庭派人收樓先走

係大門貼符
全屋貼符
放條吊頸繩
咁佢就搵唔到人承接

一次性交一年

肯搵實有第二間，怕煩咪硬食囉

咁樣做唔驚民事你? 上網講野負責任，教唆人前諗清楚好d

講緊既一班首期儲唔起 又要搬出黎住既人 呢批人既人數一直都上緊 佢地亦係抽白表居屋既主力 淨係呢班人都講緊幾十萬人

至於新樓漲跌 其實同呢班人冇咩關係

呢班人都係要租樓
樓市一樣係供不應求

而家可以解決問題既只有居屋
或者私樓跌到仆術先得
但政府又點會比樓跌到咁低呢

樓跌得低又點賣地皮救國呀

樓市一樣係供不應求 ?
大把新盤賣唔晒喎, 清!